其實用膠飲管環保啲定用紙飲管環保啲

話咩唔用膠飲管用紙飲管，咁咪要斬多啲樹囉，温室氣體又多左,仲快陸潛，毀天滅地喎。同埋膠唔係石油副産品咩，唔用就擺係度，唔係用左仲環保啲咩

用隻手兜住飲啦 最撚環保

要經過額外化學程序先變到膠，同埋唔一定要變做膠㗎嘛，同埋膠係由生產到棄置都污染環境，紙容易分解同容易回收再做

但係要斬樹喎，唔係無哂樹啦咩？溫室氣體呢？

唔生存仲環保

無晒環保撚先最環保

認真問，依家用返木唔用膠係咪本末倒置左

木可以燒, 膠可以做乜

木要十年先再有，膠就燒石油就有

無木就無光合作用，燒石油啲二氧化碳就無野吸，地球暖化，地球滅亡

地球滅亡味仲好, 反正地球本身唔需要生物

其實係地球唔識合膠，等緊人合多啲俾佢

紙管用回收木糠壓架咋，真係斬樹整咩，而且一早有人工樹林，天然材料先係最易處理

紙插唔穿海龜個鼻
1paper straw=1nose saved

木糠邊度黎？

人工樹林係咪以後唔洗慳紙慳木

demand and supply。你慳唔慳真係隨便你，唔好到時又話空氣差，北方吹哂塵過唔就得

佢地淨係識諗自己嘅啫 識閪諗咁長遠咩

就係話緊用膠用木邊個好啲，即既然要慳點解用黎做飲管就得，木，應該話樹先係最要保護著既野，如果禁用膠係為左環保，但係要斬多左咁咪仲唔環保？

真係諗到咁長遠 , 咁為地球著想 , 咁你首先唔好用廁紙先

係由再造紙
比廢紙2次生命
點都好過膠

你都戇尻尻嘅 環保依樣嘢唔係叫你走到最極端做猿人啊 而係點樣可以攞平衡 例如 開冷氣唔洗下下十九二十度 開廿六度都ok 明唔明啊 child 登仔

叫你唔好用廁紙你點睇 ?

隻海龜真係害人不淺

一個排放污染，一個吸收污染，你覺得邊個係源頭？

用膠最大問題係香港得堆填區，啲膠永世都唔會分解，但紙就唔同
其實起幾座焚化爐就冇晒問題